愛華頓咁撚寸做咩? 望下自己排名先啦

踢得45分鐘都冇就好似然硬咁
波係圓既, 等陣反CUP你地咪撚喊啊傻9
提下你地, 就算今埸然埋今季都唔會上第6
你地只配做一隊中游隊